咪撚再問五大訴求係唔係無得袋住先!

成日有人問5大係唔係要全答應, 有無得袋住先.....吊你啦
政府個個有糧出, 收足錢, 應份去管理好香港架
無論有咩問題, 政府都有責任去處理同解決。
全港市民交稅比佢哋做野架, 點解咁撚無腦問反市民。
問問問, 仲講咁撚多廢話, 政府你開波做野, 市民就自然睇到架啦

責任永遠都係政府度架!

咪再問收唔收貨